餓鵝～餓鵝～

固固固

係 餓柯～～～餓柯～～～～

餓柯

咕姑固

咕咕固